榮耀係屬於SH GME既大家

多謝！多謝大家SH

手足

認真, 溝貨果D咁勇, 抵佢發

搖撚準備

你個名